[深夜西波]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1212]

個topic

slow

個個都唔想開po比人話slow

廿秒內都slow

卡叔係咪傷左

留名牙敏追擊樓主

who？

真曼求link

馬起唔到機就躝啦

起唔起到都躝啦

想問下有冇link

welcome home januzaj

求lin, 感激兄弟們

係喎唔記得咗

希望j仔可以入波

阿狗真係 贏場歐霸又同軌開戰

又可以睇勤力James vs hea馬災

J仔

3個龍後備 帶多啲青訓好過

早晨

自己地方黎

食花生吧啦

januzaj <> martial

4:0都出般

怕輸

支持

蘇怕畀燥狂佬打

見到個出場陣容可以訓返

到底蘇B聽日可唔可以生日快樂呢

目標上半場唔失波!

隊長

終於比龜休息

原來sob 48歲生日

返黎下季可以夾返林皇同普巴

呢度好靜

個個瞓哂

一陣會換出嚟

深夜閪波無人睇

so9驚輸？有需要出咁多正選咩
皇蘇正選仲多副選過曼後備

西波無人睇

閪波

睇下amad 同short

上次

希望幼幼有15分鐘時間

生日都排個閪陣比人屌

木1過4

搞咩達叔後備都無 又唔敢出bw

似想出個贏波陣幫自己賀壽

靜到

希望3個輪換名額用晒黎換龍門
人人有得出

冇馬達so9我屌你老母

贏緊四球就唔睇唔要得

擺3個龍門落後備慶生

Januzaj->James

G字頭嗰個青訓係打咩位

綠木過晒

有冇英文link

4個keeper 幫手守住so9 屋企門口
驚比人屌老母

猜猜猜，如果半場都係咁就瞓先

拜哥都識長傳

delay 唔係高清 將就下

Greenwood係咪
Galbraith 中場/防中 逗住嗰類

皇蘚逼都唔逼下

冇amad完全唔想睇 on9蘇蛇

馬災今場識跑

dj

仆街占

占狗

輸12m

DJ

12

占

On9

咁樣輸球屌

james

收唔切

皇穌*

Thx就係想問greenwood

on9 咁樣輸pen

Sad

見占跌仲以為曼有12碼

so9 下半場會唔會出福同麥

下。。。。

哈

笑撚到 咩黎

跳, 傻閪

jm9 射到上天

笑死

占哥呢期有運
咁都冇累到失波

點解曼咁鐘意咁樣從後撞人輸12碼

傻鳩

垃圾射乜

學般奴呀嗱

唔係人人都可以好似Bruno咁

dj真係好好運

好扮唔扮, 扮個柒射法

一來一回都好好笑

超級大傻閪呀

想學般奴on9仔

般奴偷笑

On9占
唔入更加on9

上場占哥比人吹左個越位入波

深夜閪波

奧耶沙巴

dean郁都唔洗郁

所以般奴射pk真係技術

有無啲手機睇到嘅link

-6
Dean隻腳早咗離白線

呢條友fifa個潛力極高

其實bruno個小跳步係咪Jorginho出先

般奴話小跳步 學我？

牙冰勁到

笑撚死

冰呢下靚

L2好波

對面件波衫色都幾似我地上季個件

比J仔射好過啦

搞乜撚 俾人㩒屌

Misplays of the month

般奴呢個7射法
只個keeper唔郁已經贏左一半

臨到果下先扭腳踠, 一係無力, 一係易炒

YES

通常呢啲太公波都出正選就會賴嘢
猁隻jota咁

英冠占一定驚到仆街 好不容易先同般fd返 又要俾佢屌

集中d啦

比人禁住黎打

J>>>>>占狗

係幾勁 以佢技術唔似會射到咁柒

我哋壓住對面踢

比人禁屌

占>J>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>馬狗

買J返黎打右啦

預左係會咁等打反擊
但係前場得James一個快

冰狗

上哂電

一直睇住綠木進步

左福, 中木, 右J
林皇 普巴
麥湯

青訓聯

今場係咪馬爭取表現嘅最後機會

BRUNO 今場個態

後防仲係好集中

馬災無上場咁西

你估打fifa咩 唔郁定點救

直接跟埋皇蘇去西班牙啦唔送

J仔勁撚到

回購迪比同贊奴沙解決前鋒右翼問題

最好學科蘭黎香港踢 我入場睇

好撚sharp j仔

買10粒膠今場綠木potm

掉返轉睇木同馬走身後都咁差
Bruno都好難踢

呢隊波就算Lead住4球都覺得可以輸返晒

上場人哋輸咗4粒真係以為對面唔識部署咁

占哥左路屌打WO

面對面都交失
唔關其他人事下嘛

狂燥佬今日特別嬲

隊長要火！

buy back clause幾錢

平時谷住冇得屌 今日放題咁屌

馬

馬仔射得幾靚

又通渠

J仔真係可以 迪比不了

咁就俾人㩒屌咗20分鐘

般d one two.....

楣。。

般狗差啲

斷左四球

中楣

Bruno靚到

爭d

般cls

柱

呢下衝力射球咁

睇到咁撚眼訓

幾靚呢下

Fred勤力

攻中嚟講佢成功傳球百分比應該好低

靚就入咗 唔中龍點會靚

皇蘇件衫好似我地上年作客
成日認錯人

咪撚咁小氣啦

近期佢d串連係麻麻

我變左皇蘇球迷咁

反般大隊長

下 乜鳩

等間入左1球又有人紅色大字屌人話BRUNO態差

中楣=唔中龍

馬狗食屎

馬狗有汗

想直入呀對面？

特廢叻仔返次

跑輸俾白lin

真
有哂光環

呀冰

🤔

皇蘇個倒三角都幾廢
咁樣傳個波俾龍

A米會唔會出局....

佢近期確實係成日斷纜 但都keep 住有波入

唔知telles今季有無機會入到波

中楣的確係唔計shot on target

快啲換新仔 bw 咁都冇得踢 慘

屌馬永遠都拖 唔第一下傳 冇腦

冇龜防守仲順

Bruno 啲短傳乜事

今場後防幾精神

你quote啲唔知嘅人話畀佢聽

呢下吊入禁區真係估佢唔到

般

Alex Telles zip得好快

馬狗有sense

越位都要交

係 都幾集中

皇so想自爆

冇人阻鳩住自己友

拉跌自己友

Telles成日錫個波 好唔衛生

俾操盤手引左買曼聯

用波型中堅

殺哂d波

Bailly cls

Bailly第一下就靚
之後轉多幾下就太多

有波入=/= 態好

錯區 自膠

龜生繼續坐啦

阿b咁樣其實有啲危險

廢龜個樣係懷疑緊自己嘅存在

其實佢甩波多都唔係近期既問題

用波 冰>>>>>>>>龜

拜>>>all

龜為用而用
跑一大段去前場 然後橫傳5碼

J仔咁都拎唔到

上場比佢刷到個助攻

渣住4粒仲買
代表馬會d馬多謝巴打

step over之鬼

80M 買番黎用到死為止

拜成日帶兩吓波再轉身 如果俾人睇穿都幾大鑊

般啲layoff求鳩其咁

Dj

占士入ZIP 勁過馬狗

占頭槌

差d

占走位走得靚

般❤️❤️❤️

JAMES頭搥

占靚走

呢下唔錯

DJ 有無165
竟然爭贏

占士啲頭再加強訓練

馬狗唔會走呢啲

矮撚又贏

係小禁區兩下轉身叫用波勁？

馬鳩企係度

Who need Sancho

以前山頂波都勁過阿古

咁矮唔求太多

可能打開英超d大舊佬

依場俾馬狗hea足90分鐘
下場對車唔使出

占已經進化咗

馬做咩呢球企定定

DJ 走位頂波分分鐘多過福馬木加埋

占D 走位先係正常翼鋒
唔係cup黎cup去就叫cut in

之前收埋練兵

隻馬迫都唔撚迫嫁喎

呢啲肯定係卡叔教

孩子王
冇X就冇G

下場打轟打防反佢要打正選啦

蘇sir 手下啲人都算叫做識進步

出呀擘啦

木今場又咁靜

福哥對上一次頭鎚頂中龍係幾時

用佢chur住個mendy就啱

除咗隻馬

中場防守

對李城都有球頂中對面龍個身

班友係咪唔岩telles
次次都唔比

麥湯星期日出唔出得

J仔自己跣低都黃

都十幾二十場之前

木打中間就有表演 俾廢馬霸住

夜子係咪反福大聯盟

次次見到Bruno占呢啲迫 但馬就懶懶行慢跑就好撚躁
以前我都迷馬 但呢半年到底佢做咩事
有冇諗過歐國盃呀大佬

之後唔記得了

awb

木算ok la
啲決定都好正路

依場睇個款似hea踢想0比0收工
成隊都踢得好就力

悶到

馬狗

屌下姐 福一定係非賣品

講事實 請尊重

M9有咩存在價值

屌隻馬俾人推一推就跌

其實馬木嘅work rate問題都幾嚴重
馬就算啦
但木唔應該踢到隱形

馬狗係咪有啲咩專注力失調果啲病

蘇狗又唔想輸 但係又唔想搏 結果出晒班正選落場hea都唔輪換

見到馬狗就知打少個

J仔已經隱左形

戴哂頭盔 夜子你回曬塘

木太單一 一拎波係人都知佢射

岩岩想博12碼

夜子之前反西

其實一直想知你捧邊個 純好奇

今場都叫過到下人
馬狗1個人都過唔到

廢事10年後比人回帶cap 圖

大家今場忍下隻9號
希望下場對轟狗唔洗見到佢

近兩場好左了

BIN咪BIN

咁就完半場 踢咗d咩

迷果d都走哂la
依家呢隊無咩特別

馬狗頭三十分鐘ok la
算係近排最好

不過對比馬
木cool個波穩好多

撚羊肥西嗰班過氣人

馬呢場打得唔錯

咁踢ok 唔好有人傷就得

下場對車會唔會又見到馬狗
卡叔唔知踢得未

半場唔換呀麥 梳泰 唔該蘇蛇躝翻去挪威捉三文魚

我覺得3分鐘前係中場偷波同15分鐘前射個腳
得2個位叫好
其餘時間就俾人推跌同行街

對面零中龍

綠木啲出波算幾準
只不過尾柱Fred收步冇跑埋

唔怪得

梳喱

走多啲先符合曼迷心水

麥龜 梳爾啱唔啱

出佢死撚硬

有場佢頂入完
喺ig tag埋牙朗

馬9咁都話好

又新讀法

Telles位換位shaw九成會發生

點解我會覺得有amad 睇sob 我都係唔好對你有希望 訓先

跳到牙朗咁高?

真

我覺得蘇蛇會換Bishop

球場內最迷應該係sob (球員)

我依家迷馬大將軍

跨得滯

DJ 12碼果波Telles個樣好唔順氣

李城仲係0-0

師兄之前係咪整過貼紙

唔會掛
想迫Henderson走咩

花膠踢唔返起真係可惜

係3年了 應該已經甩晒色

冇必要反而醒嘅應該收fred換shaw

想當年靠花膠同羅蘭迪兩件仲係西甲
買咗佢地兩個首名入波贏10皮之後
一轉會兩件冇好過

係

等間唔換又2黃比人反cup

我買左第1批
仲會唔會再整

t換冰啦

想提早出局？

俾t踢半場
爆起上黎真係會失5球

所以牙朗有無回覆佢? 定識佢老鼠?

應該識佢老鼠 連帝都叫睇過佢教波 派飯福鬼識佢

牙朗心諗, 你學我淨係學個表面, 東施效顰

福

仲出福

唔係出福下ma 蘇哥

T!!!
威

睇唔齊三個幼幼了

really淫

Cls 神預測

so蛇

終於換哂佢

下，福?

bw打返右閘

T踢中場

福隊

真係

Bw

T再犯錯就玩完

三中堅

我開始懷疑so9 真係為刷數據

9-0果場專登換馬狗出黎刷2球
今場贏4球出福哥刷

黑石出場

Wtf?

on9so9 咁撚驚

可以換5個？

換牙fred

咁都出福

無換冰

T仔生性唔該

仲出福狗

終於肯換bruno

福哥打攻中? 4前鋒喎

B仔

龜：我洗唔洗熱身

阿b又傷?

拜利

要隊長俾馬迪唔得咩點解要福

躝啦

t <> fred
福<> 般
Bw <> awb

442?

木10號位

唔明SO9個腦諗咩

T今場生生性性
之後都有踢下
今場都派膠嘅就

On99

黑人 青訓 MBE

似打442

龜心諗咁都要出我

阿b隻仔俾人拉一拉會傷幾耐?

thank you and goodbye axel

輪換般奴

利華同李城

換走Fred都正常 有牌
但換走兩個中場入兩個後防即係點睇唔明

屌隻馬係咪紙做?

終於唔儲印花
肯換人

迷福黨嘅我表示下半場唔駛恰眼瞓

差啲

咁都爭啲直入

以前費sir 呢d 贏梗波, 換奧巴坦出黎咋

DIU我要睇新仔呀
俾呢d我睇做乜

射得幾靚

差啲入

唔中龍唔靚

又幾靚

入3球

瞓覺算

靚到仆街喎呢球好難射

迷福柒GIF黨

長眠啦屌你老母

真係半場收起晒awb bruno fred

靚就中左龍la, 唔中龍點會靚

Amad呢

Dj<>sorry
綠木<>呀擘

BW個髮型幾有型

bw起手

Bw咁快黃

原來係奧雲入3球

屌你老母死t狗 咁撚高兩下都頂唔贏

皇so好黑

Bw好似高左

telles咪嘥名額

屌貓啦柒頭

T打乜鳩CB 2次跳頂都輸

第一下係阿龜嚟喎

幻覺都係米七頭

太黑 望唔到個波

其實我真係迷福

你睇緊邊場

bw想兩黃

迷福黎講你算正常

個陣424 喎

4前鋒
matic t
4後防

搵人屌醒bw啦
想咁快沖涼？

反龜反到有幻覺

李城

得182

西甲有冇咁廢 隊隊都攻唔到咁

T真係笑左出聲

呢下拉車好交啦

T

呀綠係踢得唔錯

呢下木fake得靚

木

T 哥有key pass

前面嗰啲真係出嚟搞笑㗎喎

馬狗終於冇甩

木攞住個波仲有威脅過馬

抽高就入啦木

Cut in入到禁區頂無人埋嚟都唔起腳

中場唔夠人 T狗頂下

木值正選
起碼唔甩

不安
李城專心爭4

木成日都高難度挑戰

佢哋爭4
我哋歐霸冠軍咪得

t哥真係可以學下jones 打防中
唔洗守禁區無咁7

屌隻馬又甩又跌
紙做嫁?

amad

新仔

空哂冇人mark都企左係度
分比木嗰下仲要彈下彈下

牙擘 咁早有得出

Amad

呀麥

dj打起就傷

枒麥

AD

唔係占士傷埋下話

牙麥要出啦

頂 因為dj傷先換

真係有人傷

DJ傷 唔係掛

dj好似厚左

屌又唔知要傷幾耐

自己申請傷出咋嘛 仲行得

睇落唔算好嚴重
希望

仲行到 小事啦

宣明會美斯

amad 同short 都矮過蘇蛇好多

應該無咩事

有蘇蛇剋星阿狗
點贏

半個頭啫

發覺呢度對木特別闊容

Amad轉身

amad似中學生 件底衫核突到呀

阿襪skills

依下靚

枒麥幾靈活

牙乜着左白色底衫？

麥福木
未來十年組合

He's still young~~~

牙麥唔錯喎

James企係場邊做乜

換走馬迪未 踢足下場點踢

Up乜撚

soB親自陪佢 幾難得

馬呢

so sir 178
半個頭可能170都無

純白底衫 中學啲乖乖仔咁

19歲 當佢小花咩

阿麥睇黎幾唔錯

預左今季撞牆會柒

翻左摩納哥

今場冇出過力

t仔轉做中場好過

話時話6個中場中可以同時傷3個
攪咩

仲有邊個換

福馬踢左5-6季英超, 要求高d 正常

馬迪

福好波

堆填區

James唔好傷

新jones

t

T!

反t 輸晒

望就望佢地有得高
有機會嘅

要啦
起碼後面有人包

T狗

1:0

黑氣石

泰

馬演技出眾

T入波 唔反了

T哥

t哥 進攻型中堅

telles又assist

黑氣石入波

嘩！

佢無乜嘢係屌極都唔改

t仔做中場啦

T狗都入波 馬呢

🙈🙉🙊🐵

希望t可以洗走黑氣

Who needs Maguire

阿冰殺人

白lin

冰咁撚高

冰殺人

冰又殺人

又食又拎 入完波仲撞傷埋人

冰cls

哇冰狗殺人

拜利個個都做到fd

牙冰打拳？

唔通轉運

呢度係咪話t仔頂唔到波既

二揪一 勁到

牙冰

殺撚死人咩 冰人

白冰呢下跳得仲高過福

飛到勁撚高

打泰拳

對綠木呀唔撚識字咩

⚽️🌟🐒

唔計呀？

殺人冰

高撚到牙朗咁

呀冰駛唔駛咁搏
殺人咩

白lin殺人

我懷疑係我曼新紀錄黎

黑石

一下飛膝

唔計🙊🙊

殺人兇手

So b調動屈到

冰狗撞人唔計

阿冰

飛膝撞

冰唔係咁黑走球波呀嘛

冰狗逼害黑氣石入波

🐵🙈🙉🙊

黑氣石成咁

No goal

黑撚走左

無lu，唔入

冰狗紅牌la

咁樣比白lin 搞走左
真黑仔

telles又斬

黑到

食埋黃

Lin識飛咁

黑到no goal

黑氣石真係無錯

前面條死撚樣又唔跳

冰跳得高到

屌阿冰啦

好撚慘

好撚慘 俾豬隊友累

黃牌執到啦

係犯規在先喎

黑石麻撚煩

冰 咁飛撞死得人

阿冰殺人唔計

唔係球證個黑
係t仔黑仔個黑

黑仔個黑

冰狗駛出破冰轉身

重要食埋牌

番更衣室又要打交了

點都犯規啦

果然係黑氣石

死冰狗

應該係講緊佢黑仔

88 J仔

唔係佢比人黑果隻黑
係佢黑氣石果隻黑

慘撚到 真係好黑

跳到c朗咁

黑氣石個黑

❄️🙈

t真係好撚黑

T仔明明第一球

冰狗knee down

隨時高過c朗

呢下係向波跳無計啦 飛到咁高睇你唔到

本身諗住靠依球打返起信心
依家會唔會keep住柒

慘

個預判錯撚曬

🐒需要性交轉運

t仔個樣無奈到

犯規都算
但跳起頂波人地發夢都可以俾牌

跳到咁撚高 對面又唔郁 可以點

破冰轉身

咁樣黃？

唔洗講咁多啦

牙冰等比人🐵🙈🐒

平時頂住人地前鋒唔見冰狗咁撚跳得

做下防中後備ok

bw自己小心啦

馬蛇勁到

馬呢下ok

笑到肚痛

冇角球
黑撚到

黑石黑到波又無 食埋黃

阿冰以為自己係c朗？

冇又會比人屌歧視
點解屌黑人唔屌白人

有角球喎

要得位已經輸一半

咁咪犯規囉，仲想點

T仔咁閪黑 睇怕都係擺多2年比人賣去英冠 去唔到位

下場比豬蛇強姦

講真, T打防中上手快過費特

如果咁易打沉返鄉下并耕田好過

力架就🐒 白人用邊個

防中出錯都好甘 再推前一格做中場中掃蕩好啲

我老婆居然話呀冰靚仔

8字唔夾無辦法

有眼光

識貨

張國強

隔離要有個matic逗住

啲解圍真係好柒

冇錯wor

港女係咁 我果件鐘意阿冰同埋telles

掃下波其實佢ok既

mc fred 2=1
黑氣皇 =1

你叫佢睇下dean先

🤴🏼

但佢話重靚仔過咸爺

T啲第一點好差

好正常

冰靚仔過dean啦

⚪️⚪️⚪️

手足間接曬命

張國榮都輸好坦白講

cls

成個畫面好好笑

邊個咸爺

⛄️

福交得好靚

唔怪得會嫁比你

如果頂入果個係般奴會點

咁又over咗

都唔出奇

即刻埋去開冰人拖

甸今季樣衰咗

白lin抬出場

跳高跳到晒埋個膝頭出嚟

龜出手
冰出腳

同牙朗一樣

呢個人25歲成個阿伯咁

般奴當冰狗係更衣室度門咁踢

福仔係咪仲係場外指揮佢crossing

東亞人先係🐒，黑人係🦍

女人好撚古惑
好彩佢唔係迷awb呢啲pepe蛙

用返同一個動作鋤落冰到

牙麥冇咩睇喎

冰10次出1次
龜10次出足10次

ddg同佳仔戴口罩靚仔好多

早知買今場冇波入

會然#555會真正成為反般大隊長

都冇波到

上次般狗唔識死去撩呀冰畀佢屌到頭dupdup返轉頭

有機會

講左水貨

迷awb得罪你呀

上半場佢都㩒人啦

腳啊

隻冰又想提早走?

想睇

迷lin先最恐怖

嗰下好笑跳起無撳落黎嗰下撳

Sor都出

ok

呢到好多隱性迷lin

梳

梳泰

Soraytiray

short

好少見so9 會臨場指揮

白lin進攻就殺人咁，防守就

up乜撚

蘇狗直接教路咁小有

又出細路仔

冰人穩過龜

女人

蘇小福

有𡃁仔要親自教

Abby嗰種

佢叫我印邊個都好 唔好印佢
話個樣好搞笑

冇般奴係入面屌人 仲要有黑氣石

class of 21

費sir

今日換人timing perfect

班教練全部隔離

費sir好老

啲助教隔離緊啊
冇人落去佢逼住落咋

換馬好過木

瘦哂

屌 水貨
咁就40m

到而家仲lead緊4粒梗係輕鬆換

福哥交乜撚

係特別照顧兩個細啫

老婆姐，又唔係有幾條女任屌

因為贏緊4球

隊波好似有三個福狗咁

好撚過唔換呀 屌

牙麥大水貨

歐霸無得睇高比舉牌換人？
變返第4球證換？

柒福

場上有2個福仔 大細孖

會唔會平時係d助教負責換人

綠木個樣灰到

費蘭 mc堅拿番翻黎你覺得佢會行落黎咩

好明顯係拜利先係重心 死都要出冰+雞

卡哇依

黑麥黑梳躝啦

睇完可能仲有得睇AC 有大碌

人地可以專心聯賽

成日傷 超重心都冇用啦

咁快就變老將要俾機會新人

好耐無入過波
今年真係食左屎

馬蛇施丹轉身

新仔soft到

李城全力爭前4

10號果個又係福
19 果個又係福
16歲果個又係福

連續踢到5場先講啦

原來pk喺曼嗰陣咁細個

幸家福

成日揀佢首名入球都無波入
專推到死位先射 難搞

冇龜係後防 條防線柒小咗好多

Amad好差咩
幾好喎

新仔幻幻踢開咩位？

無傷個陣都唔見得係ole首選

b仔個樣好似惡咗好多

少咗隻鈍胎好好多

Sor仔同牙仔都唔太得喎

成個前場都係黑人

出幾場抖幾場
抖完想出佢又傷
點用啊

攻中

T硬淨d得唔得

不過佢高波殺晒
呢樣係優勢黎

話晒都歐戰 唔騰雞算係咁啦

牙mad右邊跑到左邊逼搶
福馬兩條撚樣仲係企係到

咁快唔記得左打卡數球波點失？

今場輸好多高空波咩

馬狗已經係前場最老果件

細個d應該會啦
監護人咁feel

兩個幻幻除咗身型差一截
硬係覺得差緊啲嘢

明明對面廢到冇攻勢
都要屌龜

仲有幾年發育
唔驚

講緊佢進攻

白lin想殺上去

守得好咪冇攻勢囉

馬狗對住啲西甲傻仔hold波勁咗幾班

福今日啲傳波有啲唔穩定

要講嘅話唔夠搏

up乜鳩

西甲有無隊要

比起以前馬福連初上場,
無咩靈氣

牙物水到

馬今日都刷唔到入球 點搞

利華

dean甩手

佢地比長少少都交失喎

癲咁都有得甩

似會絕殺

J

對面?

YES

SHORT AMAD 睇唔到有咩特色
你話佢2個調轉個樣踢出黎都差唔多唔認得

馬狗慢半拍

青訓唔撚屌得

今場馬迪motm啦
左右兩邊都落過底傳中

福啲回傳係想點

出咗個波先加速攝前柱

踢啲穩陣波怕錯嘛

曼咪一鳩樣
海軍鬥水兵

冇晒啲老野冇人搶波俾小朋友玩

進攻又係靠馬迪

馬迪奇

今日出波最有威脅依然係妹迪 打死阿叔

J廢左好多
以前初出道好勁

越嚟越唔穩定

牙麥好似跑得幾快

馬唔插前點會有空位

psv都可能出局
如果對奧林比亞高斯
係咪唔會見到隊長

佢不嬲都係架啦

球球等運到 呢隻黑石1號

有得用就用囉 因為冰+雞依個組合已經證明咗係垃圾

自首啦佳仔

Short 啲眼神好似大哨

廢撚到

個頭仲禿過洛賓

放埋pellistri 落去, 我諗都係差唔多一樣

short無波到

直接入希臘比人拉

所以佢會選擇唔傳
自己扭到射

福MBE係穩定嘅就叫新C朗啦

下下傳兩下斷

仲要俾人撚

新奧巴坦就有佢份

過份左

屌但主場都要見到佢

又唔似會逼搶
有d angel gomez feel

啱
兩隊都鳩打
所以借呢場抽牙龜水唔公平

無左藥廠李城好多好多

新黑b

屌你馬狗拖多兩拖啲機會就冇撚哂

幾時抽籤

鳩扭程度同奧巴坦差唔多

馬狗d起動慢到

都係睇簽運
唔中阿熱黃潛ajax is ok

來回跑練體能

悶

屌你老母
馬石唔可以有一球走位先

The draw for the round of 16 will be held on 26 February 2021, 13:00 CET
姐係聽晚8點?

個跑姿有d 似
重心好低, 又矮, 跑得好小心

綠木第一場係咪就入波

起碼見唔到後防有柒野
唔會見到帶一大輪然後比左閘/翼

Amad出嚟之後悶到

冇人有創造力

轉台睇大碌同伊巴

根本無人做波 連bruno都走埋 預左係咁

仲唔係角球絕殺？！

因為收左Bruno

唔係wo
贏左away goal sorry

屌比佢吹走埋

馬狗呢場都入唔到 黎緊幾場都唔撚洗入

半埸咁換法預咗冇野睇

仲早完過呢邊

睇完amad short 終於知道當年福連馬J debut有幾勁

唔洗入球場

sob同對面個阿叔咁friend嘅？

記錯佢地要打加時

Matic 打轟掂唔掂 呢場佢左右兩邊都走左次靚位

hea踢到勁悶

正想問

Amad 呢半季都唔洗見
仲未得

我都以為有得睇

俾隊蘇蛇舊東家黎is ok

一週三賽 冇力就會閪

點解今場都唔輪換，仲要幾個中前場主力踢
蘇斯克查啲領軍哲學真係...

福馬debut入波
J carry椰子
差好遠

下場波又會話: Amad呢

d人仲話唔使辛祖

控波仲係幾粗疏下

Post Match Survey

屈下u23先啦

harrop 都搶眼過今日兩件

都幾多爆冷

李城 利華都爆冷

換左咁多人仲想點

AC個邊好似打交

馬狗幾時先收皮？
隊友去到最後都keep住塞畀佢㗎啦 冇一下做到嘢

轉場哥甲算

今日冰人

唔出晒成隊u23都唔叫留力

唔用係有理由

但果時曼仲有其他人帶住佢地踢
而家帶住佢地踢果班係福馬

幾集中 仲識殺人

坐底都放埋啲u12上黎啦

唞半場夠啦
唞太耐分分鐘冇晒啲感覺
美中不足係馬迪踢足全場

Mata傷？
後備席都無得坐？

條傻鳩死去西甲殺人算啦
英超唔岩佢

出amad然後d 波係曬左路

投馬迪

bishop同galxxxx未出黎踢

下場唔會出佢啦 一定係fred mctom

值得motm

都啱
兩個新仔出到嚟 隊友連波都hold唔住
諗住攻到下啦 就入埋馬狗呢個進攻黑洞

每次傳中波 馬狗都後知後覺咁

Motm

果下飛膝MMA嚟講好有功架

mctom未知傷完未
pogba so9都講有踩草

bw 差啲可以兩黃
啲青訓其實真係麻麻，夾硬出

一開始出晒新人俾人反cup我諗班新人呢世都有陰影
如果一開始十二碼輸已經係兩個故事

般啲死忠多到

般奴踢半場都有15%

正想講
攻中short無波到
右邊就amad
右邊難啲有攻勢

og都會有人投架啦

當俾主力休息下

喂阿哥 唔夾硬就唔係4-0剩返少少時間先出啦

咁進攻球員不嬲都有advantage

迷般黨勢力真係好強大
明明官方都用wallpaper通晒水俾大家投馬迪

無計 hea 鬥hea
中場輪流失波

Matic可否不要老

咩叫夾硬出
有啲隊贏緊4球大半隊幼幼都仲得

今季mata 下季matic

以前福馬等人餵波
今日佢兩個都仲係咁踢
邊carry到新仔

呢場so 9算係咁啦
clean sheet加早輪換
又有新仔+青訓
係無mata個下有啲可惜

都要出嚟睇下
呢場算係咁

T值得高分

dean軒冇乜使過野都11%

癲有運 對面飛機

冰平時係咪驚殺人先撳住自己唔跳咁高

又中楣又飛機有力場

冰

木即刻更新ig

唔想破牙朗個紀錄

返去又可以同條女大戰

t仔最強黑氣石